黑警唔撚出黎守隔離區，而家應該叫解放軍出黎守

大家一齊文宣叫解放軍救港想睇下到時會點
一係狗咬狗焗黑狗去，一係佢真出到時黑狗乜撚地位都冇乜哂

我認我憎黑狗多過老解，就算俾屠都係俾外人屠，俾自己香港人屠幾撚肉酸

摺被軍真係會自己變病患然後周街播毒大攬炒

未出你又知？出左先啦

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

辛苦手足

出撚左一次啦on9

推